近排突然唸番起好多以前嘅記憶

發生咗好似冇發生一樣
D片段好似死前回憶咁

開始懷疑人生